# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2014
# This file is distributed under the same license as the YWeb package.
# Jian Li <lijian.gnu@gmail.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YWeb 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-27 17:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-27 17:35+0800\n"
"Last-Translator: Jian Li <lijian.gnu@gmail.com>\n"
"Language-Team: YLinux <contact@ylinux.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: yweb/handler.py:34
msgid "No template!"
msgstr "无模板！"

#: apps/auth/views.py:83
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: apps/auth/views.py:133 templates/base.html:56
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1.html:19
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:26
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: apps/auth/views.py:153 apps/auth/templates/auth/signup_email.html:1
#, python-format
msgid "Welcome to register %s"
msgstr "欢迎注册 %s"

#: apps/auth/views.py:186
msgid "Registration key error."
msgstr "注册密钥错误"

#: apps/auth/views.py:189
msgid "Create User"
msgstr "创建新用户"

#: apps/auth/views.py:231 apps/auth/views.py:288
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: apps/auth/views.py:251
#, python-format
msgid "Password Reset For %s"
msgstr "为 \"%s\" 重置密码"

#: apps/auth/views.py:285
msgid "Key error."
msgstr "密钥错误"

#: apps/auth/views.py:313
#, python-format
msgid "No such email: %s"
msgstr "无此邮件地址：%s"

#: apps/auth/forms.py:29 apps/auth/forms.py:186
msgid "Password must be greater than 6 characters."
msgstr "密码长度不能小于6个字符"

#: apps/auth/forms.py:32 apps/auth/forms.py:189
msgid "Password must be less than 64 characters."
msgstr "密码长度不能大于64个字符"

#: apps/auth/forms.py:38 apps/auth/forms.py:195
msgid "Password is too simple"
msgstr "密码太简单"

#: apps/auth/forms.py:47
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/auth/forms.py:48 apps/auth/forms.py:115 apps/auth/forms.py:130
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2.html:15
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:18
#: apps/auth/templates/auth/signin.html:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/auth/forms.py:53
msgid "Username is empty."
msgstr "用户名是空的"

#: apps/auth/forms.py:57
msgid "The user does not exist."
msgstr "此用户不存在"

#: apps/auth/forms.py:60
msgid "You have been locked."
msgstr "您的帐号被锁定"

#: apps/auth/forms.py:63
msgid "Password is incorrect."
msgstr "密码错误"

#: apps/auth/forms.py:66
msgid "Your are inactive now."
msgstr "您的帐号还未激活"

#: apps/auth/forms.py:72 apps/auth/forms.py:81 apps/auth/forms.py:96
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: apps/auth/forms.py:87
msgid "Email address is exist."
msgstr "邮件地址已经存在"

#: apps/auth/forms.py:104
msgid "Email address is not exist."
msgstr "邮件地址不存在"

#: apps/auth/forms.py:118 apps/auth/forms.py:132
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码不匹配"

#: apps/auth/forms.py:120 apps/auth/forms.py:134
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2.html:18
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:21
msgid "Password Confirm"
msgstr "密码确认"

#: apps/auth/forms.py:129 apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:15
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/auth/forms.py:135
msgid "I accept the TOS"
msgstr "我接受注册条款"

#: apps/auth/forms.py:146
msgid "Username can not be a number."
msgstr "用户名不能是数字"

#: apps/auth/forms.py:150
msgid "Username less than 2 characters."
msgstr "用户名长度不能小于2个字符"

#: apps/auth/forms.py:154
msgid "Username greater than 16 characters."
msgstr "用户名长度不能大于16个字符"

#: apps/auth/forms.py:163
msgid "English username less than 4 characters."
msgstr "英文用户名长度不能小于4个字符"

#: apps/auth/forms.py:167
msgid "Chinese username greater than 6 characters."
msgstr "中文用户名长度不能大于6个字符"

#: apps/auth/forms.py:172
msgid "Username occupied."
msgstr "用户名己被占用"

#: apps/auth/forms.py:179
#, python-brace-format
msgid "Illegal Chars: {0}"
msgstr "非法字符 ：{0}"

#: apps/auth/models.py:55
#, python-format
msgid "Group <%s>"
msgstr "组<%s>"

#: apps/auth/models.py:142
#, python-format
msgid "Permission <%s>"
msgstr "权限<%s>"

#: apps/auth/models.py:366
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名己存在"

#: apps/auth/models.py:371
msgid "E-mail address already exists"
msgstr "邮件地址己存在"

#: templates/default_index.html:6
msgid "Welcome to use Y web framework!"
msgstr "欢迎使用 YWeb 网站开发框架！"

#: templates/base.html:30 apps/auth/templates/auth/resignin.html:21
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:34
msgid "Item 1"
msgstr "项目1"

#: templates/base.html:35
msgid "Item 2"
msgstr "项目2"

#: templates/base.html:36
msgid "Item 3"
msgstr "项目3"

#: templates/base.html:37
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/base.html:40 templates/base.html:74
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: templates/base.html:47
msgid "My Home"
msgstr "我的主页"

#: templates/base.html:48
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: templates/base.html:50
msgid "Sign Out"
msgstr "注消"

#: templates/base.html:57
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2.html:28
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1.html:27
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_success.html:8
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1.html:25
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:32
#: apps/auth/templates/auth/signin.html:21
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:75
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: templates/404.html:5
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面不存在"

#: templates/404.html:6
msgid "Your request is "
msgstr "您的请求是"

#: apps/i18n/templates/i18n/modules/setlang.html:3
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: apps/auth/templates/auth/signup_step2_failed.html:6
msgid "Sign Up Step2 Faild!"
msgstr "注册步骤二失败！"

#: apps/auth/templates/auth/signup_step2_failed.html:8
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_failed.html:8
#, python-format
msgid "Your key: %s"
msgstr "您的密钥：%s"

#: apps/auth/templates/auth/signup_step2_failed.html:11
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_failed.html:11
#, python-format
msgid "Error message: %s"
msgstr "错误信息：%s"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2.html:22
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1.html:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2.html:28
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1.html:25
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:32
msgid "Have an account?"
msgstr "己有帐户?"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_success.html:6
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_success.html:6
msgid "Verification email have send"
msgstr "验证邮件己经发出"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_success.html:7
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_success.html:7
#, python-format
msgid "A verification email have send to %s, check it please."
msgstr "一封验证邮件己经发送到 %s ，请检查您的收件箱。"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_success.html:8
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_success.html:8
msgid "If you can not find email in your inbox, check the junk please."
msgstr "如果您在收件箱中没有找到邮件，请检查下您的垃圾邮件。"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_email.html:1
#, python-format
msgid "Reset Password For %s"
msgstr "为\"%s\"重置密码"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_email.html:2
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_success.html:7
#, python-format
msgid "Hi, %s"
msgstr "您好，%s"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_email.html:3
#, python-format
msgid "We have received a request from %s to reset password"
msgstr "我们收到来自 %s 的重置密码请求"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_email.html:4
msgid "If you does not do this, just ignore this email."
msgstr "如果您没有做这个操作，直接忽略此封邮件即可。"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_email.html:5
#: apps/auth/templates/auth/signup_email.html:2
msgid "Please click the following link to continue:"
msgstr "请点击这个链接继续："

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1.html:15
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1.html:15
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1.html:25
#: apps/auth/templates/auth/signin.html:27
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有帐户?"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1.html:25
#: apps/auth/templates/auth/signin.html:27
msgid "Register now!"
msgstr "现在注册！"

#: apps/auth/templates/auth/resignin.html:14
msgid "Hi, "
msgstr "您好，"

#: apps/auth/templates/auth/resignin.html:18
msgid "You are signin already !"
msgstr "您己经登录！"

#: apps/auth/templates/auth/resignin.html:22
msgid "Sign Out & Sign In"
msgstr "注消&登录"

#: apps/auth/templates/auth/resignin.html:26
#: apps/auth/templates/auth/signup_step1.html:27
#: apps/auth/templates/auth/signup_step2.html:34
#: apps/auth/templates/auth/signin.html:29
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_success.html:6
msgid "Reset Password Success !"
msgstr "重置密码成功！"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_success.html:8
msgid "You can go to login system now: "
msgstr "您现在可以登录系统："

#: apps/auth/templates/auth/modules/authcode.html:4
msgid "Input Auth Code"
msgstr "输入验证码"

#: apps/auth/templates/auth/modules/authcode.html:8
msgid "Authcode does not match."
msgstr "验证码不匹配"

#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_failed.html:6
msgid "Sign Up Failed"
msgstr "注册失败"

#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_failed.html:7
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_failed.html:7
msgid "E-mail: "
msgstr "邮件："

#: apps/auth/templates/auth/signup_step1_failed.html:8
#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_failed.html:8
msgid "Sorry, report the following messages to admin please."
msgstr "非常抱歉，请报告下面的信息给管理员。"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step2_failed.html:6
msgid "Password Reset Step2 Faild!"
msgstr "密码重置失败！"

#: apps/auth/templates/auth/password_reset_step1_failed.html:6
msgid "Reset Your Password Failed"
msgstr "重置您的密码失败"

#: apps/auth/templates/auth/signin.html:15
msgid "Username / Email / UID"
msgstr "用户名/邮件/UID"
